
Пылью на дворе стала траваА надо мной плывут мои годаКак тонкие нити рвутся ониА вокруг одни черные кошки.
Они крадутся так тихо, почти незаметноКак обкуренный заяц от контроллёра без билетаЯ вижу прекрасно их зелёные глазаПо моему у меня кончается слюна…
Эти чёрные кошки, как контроллёры без билетаЭти чёрные кошки, как контроллёры без билетаЭти чёрные кошки, как контроллёры без билетаЭти чёрные кошки, как контроллёры без билета
